/* 
  Localizable.strings
  InstaSlide

  Created by zhuyuankai on 2020/11/11.
  
*/

"Sorry" = "抱歉";

"Close" = "關閉";

"OK" = "好的";

"Cancel" = "取消";

"Add" = "添加";

"Open in Safari" = "在 Safari 中打開";

"Settings" = "設定";

"Save images" = "儲存";

"Select One Photo" = "選取圖片";

"Unable to access this photo" = "無法讀取該圖片";

"Select Configuration" = "選擇切片和比例";

"Count" = "切片張數";
"Ratio" = "單張比例";

"Reset" = "重置";
"Restore" = "還原";

"Images saved successfully" = "圖片儲存成功";
"Unable to save some of the images" = "部分圖片儲存失敗";

"Jump to system settings" = "轉到系統設定";

"Remove watermark, unlock all ratios." = "去去水印走，畫布隨我裁。";
"Get rid of the ads, unlock all ratios." = "去去廣告走，畫布隨我裁。";
"You're all set" = "您已開通所有功能";
"Restore Purchase" = "恢復已購項目";
"Restore Purchase failed" = "恢復已購項目失敗";

"Save joined image" = "保存切片前的圖片";

"Reduce button description" = "減少按鈕描述";

"Privacy" = "隱私";
"Licenses" = "許可";
"Feedback" = "問題反饋";
"About" = "關於";

"Thank you for purchasing!" = "感謝購買!";
"Purchase Failed, please try again." = "購買失敗，請重試。";


"Email settings" = "電子郵件設定";

"Your phone is not yet set up any email, if you want to send a feedback please go set some email up or send a email directly to our email address: " = "您的手機尚未設定電子郵件發送功能， 如需回報問題請去設定電子郵件或單獨發送給我們， 我們的回報電子郵件地址是： ";

"No thanks" = "算了";

"Copy feedback email address" = "複製回報電子郵件地址";

"Go to Mail app" = "去設定電子郵件";

"Tips" = "小提示";

"Cropping Options" = "切片選項";

"Next" = "下一步";

"Rotation" = "旋轉";

"Using count marked with (AD) will display pop-up ads when save." = "使用帶有 (AD) 標識的切片張數將會在保存時展示彈出式廣告。";

"Failed to load AD." = "廣告載入失敗";
"Please wait for the ad to finish loading." = "廣告尚未載入完成，請稍候。";

"Width" = "寬";
"Height" = "高";
"Type the ratio you want" = "請輸入自定義比例";
"Please try to type a reasonable ratio." = "請輸入一個合理的比例。";
"Customized ratio is only available for members." = "客制比例只為付費用戶開放哦。";
"This ratio is for members only." = "該比例只為付費用戶提供哦。";
"Unlock it!" = "我要解鎖！";

"Share InstaNRoll to your friends." = "分享給你的朋友";
"Rate us in App Store." = "在 App Store 中給我們評分 ❤️";
"Follow us on Instagram" = "關注我們的 Instagram";
"What is the app icon?" = "app icon 是什麼?";

"Remove watermark" = "我要除水印";

"Are you sure to purchase for Watermark Removal and Unlock All Ratios?" = "確定要付費移除水印並解鎖全部切片比例嗎?";

"Jump to instagram directly?" = "跳轉到 Instagram ?";

"Unable to open" = "不能成功打開";
